搭港鐵有對情侶

岩先搭mtr見到 一對情侶 個女嘅攬住個男嘅當扶手 而個男手手攬晒條女個腰
對波仲要壓到實一實

好提子

影佢上連登先啦

仲要係大波

走咗了

有女真好

跟住佢地
搶佢條女

係囉 好提子呀

你唔好逼我

我都好鐘意攬住女朋友時 佢對波壓住我心口

我條女好高，落電梯果陣佢企我後一格對波就係我條頸個位，如果我另轉身面對佢咁搭既話，佢一攬我就成對波壓住我條頸，如果佢攬得比較大力我會抖唔到氣

share 比我攬下

好撚提子
清你做咗咩好事
幸福既抖唔到氣

私家野 唔外借

冇圖放上黎把撚呀？

我就唔洗提子人哋
利申：D cup

你同我講呢 D我唔會信

屌

sor囉